急問，有冇手足係朗迷但反皇？？？

你地依家心5心涼

yes

25

我出名迷朗

我疤區朗迷

三十年朗粉在此

原來如此，我淨係知你出名on9

你又同我爭？

你出名肉酸

我不嬲迷朗

仲有走數

禾反朗真皇又點計

主席執行家法

阿積士都輸